有啲垃圾父母真係

D價值觀同大陸閪冇分別
讀書真係好緊要